［緊急］傳旺角被神獸男子為武漢人 手足請盡快消毒

仆你個臭街生害人死累街坊
即刻推比附近嘅人知道
立即！立即！消毒！！
有唔舒服要即刻睇醫生

推

生化武器

流動生化武器

手足成功制止咗呢舊移動病毒

大撚獲
都奇怪呢個時勢藍屍出黎做乜鳩
原來係毒物

嘩..手足保重呀

粟一燒安全啲

嘩屌
生化武器CLS

武漢生化彊屍

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

打喪屍 小心感染

屌, 微博D武漢憤青原來唔係講笑, 真係落來吐口水呀屌佢老母!

手足 記者！！

仆街 手足真係要酒精洗手 棄鳩晒身上所有嘢

既然之前有大陸憤青落黎斬人,
而家一定有憤青播毒攬炒,
小心, 等14日........

手足快啲去消毒先返屋企呀

推俾手足睇

喪屍

一定係過嚟博私了入醫院

黑警D tg 幫佢消毒會好D

勇者

死士

多謝手足
不過新年應該換新衫 舊野掉晒佢啦

Send去藍page藍group唔該！

班狗有無到場先

仲有獎金

生化毒人

今日有出旺角嘅都要消毒

醫護同行 1月29齊罷工

快啲幫把𠝹刀消毒

黑警保護

武漢播毒賤格支那種死全家啦

掉撚咗佢啦

文宣利器!

thx 手足 冇比條撚樣將病毒擴散

嘩屌, 呢件大劣閪真正做到攬炒

最怕條撚頭有病
一陣惹到手足仲要被黑狗告多獲甘

手足小心

屌

原來想入廠呀, 場戲真係好落力!

各手足睇到要全身消毒呀
比啲咁嘅生化武器野到好撚唔抵
推

手足

毒物你老母

好驚 推
快d搵火酒消毒對手
祝手足們平平安安 身體健康

幫推

推！

全身棄裝即棄
自我隔離
萬萬萬萬一中招仲要比狗咬傷人
真係癡撚柒線

睇下黑警夠唔夠膽捉

要推

金剛華
乜撚野名黎

我準備好同醫護一齊罷。

屌佢老母啦死喪屍

如果知道送咗去邊間醫院 快啲去通報

睇下黑警夠唔夠膽拉

手足唔好有事

自我格離14日
返自已房乜都唔使做上網過14日
要食物要屋企人幫手

黑警
醫護全部隔離14日

push

左膠都要隔離14日
黑警立即睇片搵人

推 手足必須見到

同行啲醫護記者都要
Spread出去比全世界

推呀

Shit

佢係衰咩被私了話

有病 千其唔好去醫院

哇屌 死還死 死遠小小

漢族渣喎...？

另外有位女手足 幫手停止左罪案 但小心班狗亂咬你

請盡快打掃 換髮型同髮色 出晒鏡

即刻殺入最近嘅狗宿播毒

埋過身既手足真係可大可小
希望無事
仲有醫護記者

武肺人

手足快啲全身消毒，扔哂啲初褲鞋

唔識字？

死遠小小啦死仆街

只要香港爆發疫病 一定要攻擊所有政府部門

真係要盡洗手消毒

推 手足小心

快啲貼上微博譴責暴徒兼叫親愛嘅國內同胞唔好嚟香港，有人辦佢哋睇。

屌 仲以為吹水

林奠應該要去探望傷者

哇屌佢老母, 手足事後唔自我隔離都帶好口罩同眼鏡, 唔好TEAM KILL 200萬冇人反共, 小心身體

真正bio hazard, 打活死人

手足good job，希望佢唔會傳到比手足

手足快啲消毒

手足點算

暴斃就真

仆街到你
引手足私了播毒
唔該各位手足下次私了掟磚算啦

手足件衫好核突，快啲棄咗佢換過件新

WTF 快沖涼，勿摸眼耳口鼻

Push

我都想問齋睇條片見唔到係咩起因

來了 他們來了

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

屌你個老母search下佢住
仲要口鳩近市中心同爆得最勁既區

Cls

喂, 藍衫個個戴眼鏡架喎 點會係佢

係張圖右上角比人用盾欄住個個先係呀化

燒毒

p

洗手

消毒

手足消毒呀

Tui

訓低果個唔係，武漢果個被黑警保護左立場有片，不過手足要盡快消毒

下次燒左佢好d

總之都立即消毒啦
其實成個旺角手足都要立即返屋企消毒

企到幾時？好悶呀！

手足新年要買新衫

姐係入左狗屋

呢條仆街咩比事人私

係咪五分鐘內有TG睇？等咗成晚！

屌, 中共出埋生化武器...

唔好返屋企 去酒店沖
隻菌太勁 屋企會污染晒唔住得

武漢果個被黑警保護

黑警

推 酒精抹身沖涼啊手足

好得人驚呀

tui～mon po 狗叫d 前線小心d，瀨嘢就成間狗屋同quarter 封撚咗

嘩屌
旺角咁撚多人
今次出事

用消毒藥水淋佢啦

Push 手足要睇到呢個po!!!!!

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

咩事比人私

推
Popo係咁先

嘩 黑警真好 年初二有大禮收

要表揚

曱近平

車大元帥下凡，抗疫保民

愛國POPO有無急衝上前為佢人工呼吸以示愛國?

快快消毒，隔離14日呀！

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

推 消毒

呢個時勢呀藍屍都會私了佢啦
唔好話藍屍
是但一個唔係武漢嘅大陸人啊分分鐘都會一齊打柒佢啊
湖北省政府都唔知做乜鳩

人地武漢義士專登搞播毒

Pack好掉佢入狗屋

手足全身消毒 衫褲鞋襪掉晒佢

cls

萬萬萬一中招日日去唔同警局報道呀

手足睇住呀

oush

速速棄裝

隨街捉隻蝗都捉到武漢嚟嘅

累人累物 死武漢人

救港英雄

訓低個個係咩事

消毒消毒消毒！

真消毒呀手足

警察記住貼身保護，人地咁遠黎，梗係要盡地主之儀

有親完接觸嘅手足自我隔離添呀要 唔係隨時累埋屋企人

親密

推呀 , 直接燒哂啲衫褲， 其他野要消毒

手足唔好有事呀

屌佢老母 中共真係好狠毒

勁過藍色噴劑

無事嘅

仆街 住旺角嘅人都要小心 出門一定要戴口罩

up

手足好人一生平安
快啲消毒呀

有冇咁橋
係唔係支共派落嚟搞事

你on9?一傳二，二傳四

咁班死黑警有冇護送佢地走

暗黑兵法：係微博公開勇武政績，用實際行動反對逃走既武漢人，connect全中國

手足記得消毒啊

妖啲支那狗累人累物

做咩有隻支那狗香左？

希望手足D抵抗力勁

唔撚係啊？！

但係同張相唔似樣喎

屌你老母

must warn the bro sis in the hospital!

即係掂住隻狗

佢之前打人定點？

手足消毒埋對鞋